PCCW一到夜晚死曬火

瘋狂斷線，我屌